做medical sales 見醫生姑娘 你問我答

睇醫生果時

有冇見過D 著得好靚仔靚女嘅人

有機會係medical sales 啲同伴

一grad 就入去做
人工好過一般fresh grad
計埋incentive 都有18-20K 一個月
返工時間有彈性
最緊要有數 meet 到 target

賣equipment定藥

1.駛唔駛賣屎忽
2.有大學學位仲要出做sales，覺唔覺得醜

賣藥同medical device

大把位都有sales 原素係入面，讀過大學諗野咁撚幼稚知唔知醜？

有冇試過俾醫護問到口啞啞

行家

醫生都有 但好少 做足功課就ok
姑娘通常都好易handle

1. 間間pharmaceutical company 唔同 不過有個別女sales 見醫生著到去老蘭咁去見佢地 對老細最緊要都係交到數

2.唔想係lab 對住屎屎尿尿 頂唔順
又冇性趣讀上去 所以出黎行

我覺得又唔係真係好sell 特別係HA
好多marketing patient 既event 都要幫手搞而唔係日日對住個醫生叫佢用叫佢買

你好

成日見醫生姑娘不過唔係sales

MSL

病人

講真 都係搵錢姐 無話醜唔醜 咁撚無腦既問題都問得出

Marketing 拎MI?

FRESH GRAD難唔難入行
大學讀咩MAJOR? BME?

可唔可拎藥版試
同你買係咪平d？維他命生髮藥有無

以前做過3年，而家搵medical company marketing 工

非處方藥物咪可以

我見轉marketing 班友成日OT

邊間廠？行邊區？

gpa駛唔駛好高？

有時覺得姑娘好貪心
成日問有冇野送比佢

On9 李嘉城都要sell 野啦 覺唔覺得醜？

得20k 都講到咁開心

大學咩major?

點入行

已前成日見到個女sales (ok靚女 )
吹開水講開佢成日要溫習
一有同佢公司有關嘅藥出paper就要睇到好熟
熟到俾醫生問到就要隨時喺篇紙搵番d料出嚟答佢

唔算難
不過睇product 同channel
有奶粉/藥 & medical device/ 機 （美容機類）
藥requirement 高少少
啱啱入去嘅同事九成都係science major （Chem / bio / biotech
不過入到去公司都會再比training 你

奶粉同機冇賣過唔太認識

Channel 有分ethical 同trade
Ethical 係見醫生
Trade 係見萬X百X同藥房

巴打想知多的可以再問

同行

送囉 公司野有咩所謂
有啲仲屈我食飯添 好彩可以開公數

成日俾姑娘追數

[black][/black]

晉升如何，人工如何？
跑數都辛苦

二三年後senior 位到數有3x k 一個月

唔係靚女無乜興趣見
講多2句都嫌浪費口水

我second up
有同期同事second low
主要係睇面試對答
如果大學期間有做sales 經驗會加少少分
樣唔可以太差

咁 Manager 級？
Regulatory Officer /QA既academic requirements 又係唔係好高？
但知道真係都幾難做

有冇邊間公司比較好 定間間都差唔多 大概講下ok?
賣藥係咪最有前途
我上jobsdb睇花多眼亂 唔係好識d廠
呢行係咪英文好屎都做得

sor 好多野問

最好係咪都係 P字頭，M字頭戈d啦？！

一路都好想搵份medical sales工做但係堂初freshgrad衰心急揀左份錯嘅b2b sales工 有冇咩好門路可以入到依行 16年freshgrad BBA Marketing

好撚廢, 正常都30k啦

其實醫生都會sell 下 patient 特別係照腸胃鏡

你覺得自己前景點

以前成日到數，但後來覺得有錢但冇目標

我都想做呀
我讀緊science degree
中咗上面兩個point
努力中

係
有醫生會好學術會問好多 連份paper 個methodology 都要問
不過都有醫生聽完我地講之後冇問題整係關心幾錢有冇terms 出面賣幾多

最近有咩新儀器

Medtr_nic?

行家 不過基本上無樓主講得咁academic 錢就係3 40k但前景真係一般 做黎做去都係咁唔會有咩大轉變

利申中型廠

有冇賣過殖入腦既晶片？
好奇香港有冇做過呢啲手術，冇記錯Medtronic 係有呢啲野

邊個行業唔係sales 律師都要跑數啦 on9

識唔識到護士?

有好有唔好
有同事係P記M記過黎
佢地話入面好chur 同埋未必有人會幫你教你
不過的藥新啲醫生會願意見下

英文至少睇得明paper 同DA
平時同醫生講都係用廣東話

final year未grad可以ok咩pt等grad左易d入行/入大行

識到姑娘好好傾會約飲茶
不過人地係媽媽級
有聽過同事同姑娘fd
跟住姑娘幫同事攞BB奶粉sample
慳返好多錢

做幾多年上到30 40k?

絲打仲做緊？

巴打諗清楚
冇聽過有junior 同事讀marketing
大部分都係science

點解咁鍾意送筆？啲筆超唔好用。話咗唔要係都要擺低。

我做過sales 不過係賣衫
仲做過萬x 都算接觸過OTC product
有同事係做醫院/美容中心
不過最主要係面試
如果讀Science 都應該有interview
記住練大隻仔

點解要大隻既
吸引d姑娘？

絲打你間公司仲請唔請人

畢直問題
其實有好多gimmick 比醫生
見過
充電
器官模型
Cushion
比小朋友量身高嘅牌
抗壓波波

絲打可唔可以仲講下jobsdb/jijis apply邊間/點樣會大機會請人

有請
搵工平台有post 過

D老醫生會唔會對新藥keep住update個認知？

公司冇賣
冇行過腦外科答唔到巴打你

七成都唔會
佢地有自己一套 用慣左唔會想轉

Jijis 反而少見
Indeex 同jobdx 比較多
巴打可以search 世界頭十大藥廠同pharma 字尾嘅公司睇下
不過有大廠唔請fresh grad

到數得20k？點分佈？
basic幾多 traffic幾多 incen幾多？
做咩size既廠？
通常到唔到數？
爆數難唔難？
爆數又有幾錢？

做多幾年想轉marketing

我而家FINAL YEAR 係咪可以遲D先SEND CV都得

我比較早搵工
同期同事5月先send CV
巴打加油

請人請到幾歲到？

幾好呀大家同行

無知一問
Medical sales 同 藥廠啲MT係咪唔同嫁？

對醫生係咪好煩？

見過有5x 歲同事
聽過有大廠唔請>4x sales

絲打有冇多少少資料？

27算唔算太大？

唔算
巴打可以一試
之前做開咩？

做到好冇目標

19文職

大區（中環灣仔尖沙咀）專科比較多係煩
細區好個別
有啲醫生好nice 會一齊食飯
有的講明唔見sales

絲打會唔會轉mkt/ regulatory

唔見點sales，行藥房容易入d?

而家係騎牛搵馬
但係未搵到
所以做到好冇心機好lost
唯一好既就係好free

擺低資料留低卡片
醫生自己睇

行家
依家轉工有冇巴絲間廠請人
但我唔明點解你地會熟到同醫生姑娘食飯

你睇下佢叫咩名

巴打點睇generic廠 ？

難D

啲新姑娘成日當我sales唔俾我見醫生

見醫生同藥房分開department 行
見唔到都冇法 放低資料同卡片
藥房好睇sales 同頭鬼熟唔熟
同事落去半個鐘有25 分鐘都係講馬波

真係好free
聽同事講有一間E字頭藥廠每兩星期先返一次office
轉返office 會好唔慣

行家
做美國機廠
冇前途，揾快錢

冇特別
九成醫生都會有用
大區醫生冇例外

係醫院做見好多medical sales，係咪會揀樣黎請人？
當然唔係全部靚仔靚女，但都未見過樣衰既

咁靚仔靚女係著數啦 啲細會想同你吹水

ex就係做呢行 好掛住佢

之前返藥房1個星期起馬有1個唔同sales入黎搵d大粒野 落唔落order 夠唔夠藥
都幾慘 全日走哂全港九新界 仲要落足咀頭 又派小冊子 陪吹水

有時唔夠數真係要求單
面子這回事

藥房會易入d?

有同事fresh grad 讀shipping 入左
唔係賣藥易少少

除左 哂銀時 degree 入職 係咪pharm相關都可以入？
冇要求？ 只要哂銀時人？
想問下你身邊除左哂銀時degree 有冇來自兩間汁藥學校既HD學生入職

HA爆棚 私院難入 診所老人院唔請 而加HD學生都話想去藥廠做marketing

你又點睇 有冇機？

sor無追post

巴打有冇賣藥？ 想買維他命

我識一個男
應該係你同行
個樣

有D product specialist 對新藥既知識仲勁過醫生同阿化,D最新既paper背曬咁滯

留名

你有冇做過medtonic
黎緊要面試但係完全冇sales 經驗係咪GG
利申三大chem fg

係咪A字頭？

除左 哂銀時 degree 入職 係咪pharm相關都可以入？
冇要求？ 只要哂銀時人？

有同事外國pharm Grad 一面做一面考牌
拎到即走

想問下你身邊除左哂銀時degree 有冇來自兩間汁藥學校既HD學生入職

Junior 同事冇聽過

HA爆棚 私院難入 診所老人院唔請 而加HD學生都話想去藥廠做marketing

可以一試 加油
但係藥廠mkt 請有經驗多

你又點睇 有冇機？[/quote]

努力上degree （intern 都請緊degree)
巴打加油

有公司會有專門product manager/ product specialist

讀science degree -> 上網（indeeX / jobdX/ 藥廠 / 奶粉廠） 搵 medical sales / medical representative-> send CV

唔係

有無床單

冇做過
有面試已經搭出成功第一步
面試話有做對人嘅工作會好啲
巴打加油

有女sales 食醫生
少見到女護士 （真係係ward 做果類冇咁濟）
女姑娘反而見但好多都係媽媽級

Z字頭？

有間請左我做marketing
2月1開始返
巴打有冇d咩意見可以比我

好多pharm搵唔到工都黎做sales,係咪真？ 聽過RA同埋MI都唔請無經驗,要sales行街做起

百本？

好多pharm搵唔到工都黎做sales,係咪真？
唔太清楚
但隔離medical department 有同事以前讀pharm

聽過RA同埋MI都唔請無經驗,要sales行街做起[/quote]
睇個別公司
我果間要

係咪都有唔少人由sales轉mkt?
我自己都做到無乜目標
岩岩轉左新公司，叫做多啲野要慢慢上返手先叫無咁lost

成日見sales 搵ha醫生
點跑數？又唔會落佢名

Quotation有名/ 一早分好district

product specialist = sales.....

有冇intern做？
如果有，多數請yr 3,4?
同埋點apply?

我公司冇

啱啱見到J&J 請人

個同事成日西走啲sales

我上年買咗二百幾萬野，做spec都頭爆

叫佢唔好當panel係sales

JnJ intern 應該係 apr to oct.

係呀 我公司係咁囉
都唔知自己做乜
我份人又唔係咁commercial
只係我得把口又外向可以同任何人吹下水
但長遠喱度絕對唔係我想做既工

後生就話做rep 跑數搵快錢姐
有時見到d 年過40 既阿叔仲係做緊sales
升職唔到佢，人工又到cap,出field 又膠fing fing
見到都覺得人生冇目標

所以而家讀多過marketing 轉path

Same here
我都唔係啲咁commercial 既人，平時同人吹下水無問題，但做唔到人地好aggressive個type
日日咁出field 搵醫生姑娘只係為左條數 無意義+無目標
只不過呢行起步人工真係算唔錯，同唯一好處係自由
問心自己一定唔係鐘意呢份工，只係無方向唔知可以轉去邊行

要追求工作意義既人就唔應該做sales
份份工都有辣有唔辣
做人最緊要清楚自己想要乜野

救下我啦主人......

太free反而無動力番工
Hea到變廢青

樓主賣咩device?? 係咪行醫院？

有無tourniquet

我同事話佢唔想廿年後好似老細咁
所以我地全部都想走
但係又未走到所以先繼續留係度
同埋我喱度好既係d同事既關係好

唔好話中年阿叔
我而家都膠fing fing啦

我都唔係咁aggressive
我份人唔鐘意乜都係錢行先
我條數仲要唔難追
同姑娘吹下水又一日

如果我可以揀你覺得我會想做？

趁咁空閒就自己出去學其他野裝備自己
我都報左d course 讀下

係香港打工慿咩咁高要求

你繼續做條咸魚

想問咁多位巴絲上班時間如何
聽好多同行既講係返朝10下3
好多自由時間

到左數唔返工都得啦

夠狼死 真係可以放自己假

唔到數慘過狗
日日返去比人捽

一般黎講 難唔難到數 如果返10放3咁少時間

止血帶定機啊？

聽講掂住oncology, clinical diagnostic 果堆都幾易到數

cut 咗pr啦。

2017伏味濃

我都有報course
想教小朋友playgroup

到數唔洗返
有時要返一返公司

有廠兩個星期先返去一次
同事果時去左旅行

唔到數你老細係office 當面屌你
然後下下check 你係邊
再狼d 同你一齊玩join call 到七點

好唔鐘意老闆一join call
一兩個月一次

絲打J?

黎緊我budget 都比haho cut around 10%。
2017年應該大家少錢過上年。但我估clinical budget 分別不大。 btw 我買儀器多。

喊出黎。

有冇BEng 出嚟做sales? 今年grad 唔知除左sales重有咩可以做

講下見阿化既時候有冇咩趣事

Btw 講起pharm 做pharma，以我所知尖沙咀最大果間條RA team 入面有五個都係pharm 黎

BEng BBA BSc 都有

beng賣device嘅話
fresh grad second low 起薪幾多
second up又幾多
每年百分之幾人工?
career path係點，會唔會做黎做去都同一個位，無人工加?

Second low定up係無關係 睇人

咁起薪幾多

英文好 直入manufacturer 叫到兩萬底架
做代理商萬中

咁career path呢? 點升職

成team有幾多人

樓主潛咗水，問佢嘢都冇答

你一野炸太多 搞到樓主都唔想應你

將工種分高低既人真係好撚核突

……

認真問兩年medical sales 經驗市價幾多 個底薪 有冇20k (未計車仔)

去咗一個medical sales interview 俾人問冇讀bio 做咩想做medical service
我就鳩吹可以幫人之類果D鳩嘢
唔通真係話可以揾多D錢咩

又係你metdtronic……

已經唔提公司咁都俾你掘返出黎

成日見你個post

呢排冇推

1

有冇識人由banking sales 轉medical?

唔係science grad
本科、碩士同藥完全冇關
但有興趣 想問下可以點入行？

有冇話行內邊間藥廠/公司肯請graduate in any discipline
絕對唔介意由細廠做起

我膽心你連代理都未必有人要，唔好話做廠

其他完全唔同field

咁有冇方法入行

想問下巴打interview主要英定中呢？
英

有rn牌會唔會有着數？
驚做多幾年會悶 捱唔到一世
但到時廿到尾先入行係咪太遲？

識人

好似有真係rn 轉左做sales, 有無著數就點都有d, 因為有個background

呢個post有冇medical sales巴絲俾我識下
要轉行了

行家你好

有冇巴絲試過經headhunt搵藥廠sales?
上去佢地到interview會唔會重英文好多?

Medical device

我想問隻藥黎自己食
同你問幾百粒得唔得

利申：新醫生

咩藥先
GP 藥大把醫生R Sample

基本上依行成日會比head hunter 問你轉唔轉廠
我試下一次比headhunt in 冇特別重英文

試下apply distributor 例如DKSH, LF Asia or zuellig

暗瘡藥 roaccutane

我想買*
打錯左

A酸 唔係做果範幫唔到你

依家 year 3 life science degree
出年畢業想入行 有冇咩intern 有幫助?

藥廠有時會請part time
但其實唔一定要做過intern 先請

其實係咪jobsdb搵apply就有機會interview
暫時apply左兩個星期都係得一份in

RN做幾年人工已經高過一個到數既medical sales唔少

係 RN做幾年40k
到數sales 廿尾至3X k 左右
睇你點睇
RN 辛苦在又捱更
Sales 就比較自由輕鬆

除非升上去marketing/management
否則好難過50k
(大sales十幾年經驗 到數有4x k)

RN做幾年有40k咁多?

起薪都2萬8定9 再加 allowance
40k 應該唔駛十年啦

中
成日比人問讀chem可以做lab tech點解黎做sales

做lab 窮一生

所以想做medical sales
而家都仲未開始揾

想問下大家入左去平均加埋人工幾多左右

呢幾年做過micbio 同依家做緊molecular bio lab

但人工真係太低

想轉行

Ching而家幾錢

入代理商由低做起
一般起薪有幾多？

Medtronic 3rd in 下個禮拜
有咩要注意同咩BU好

做過

絲打有third in 咁勁
First in 就收皮

其實我讀埋呢個sem grad
二月開始瘋狂send cv
都無乜回音
其實你咪時間唔岩
而家搵仲早得濟

我范冰冰咁既樣

有冇人做過dental sales

你first in 係咪好求其

邊間會請part time?

加油，福利好好，有frd做緊

我第二round 就係final in~

果時first in 鳩下 鳩下就收咗皮

我暫時未見到咁ge人離interview
前兩round邊個in 你？

巴打係入面做緊？

唔知好事定壞事呢
一念
一念

大廠係咪好chur

請定義點樣係chur

做左年幾細公司device sales
無educational background走去in 大廠
聽feedback係其實樣樣都pass
但幾日時間 叫我present 個手術過程真係讀極都未理解到
唔知係咪應該係呢行發展

有間藥廠應該無問題 人工好唔錯
但唔知踏唔踏入呢行好 無background 好苦惱
又驚同人花一樣時間成績會差過人
做唔到top

係依行要做得top真心難

如果入呢行其實係咪唔洗咁早搵工
搵左好多份都無回音

唔係poilot筆唔好送

*pilot

行家
利申 做過藥做過device

覺得邊樣好做d?
同埋師兄本身咩background呀

我都係做見姑娘醫生
但唔係賣藥賣賣機

通常醫生都唔見

Panel?

垃圾science 底
普遍device 要長時間浸囉
藥真係好講運 好product就爽做 唔會有空缺 相反就…
兩邊有辣有唔辣

device? 電子儀器?
賣機有冇定時加人工升職架? fg人工幾多? 每次加幾多?

咁賣藥伏d wo
後生就話可以博下
上左年紀仲可以靠-6過活咩
Device浸到老 起碼有資歷 有生存空間

做到中年，會比人炒？

係
但搵啲姑娘都ok
有啲好索嘅姑娘

印刷

究竟做device定做藥或者香港中藥廠好啲
利申：仲未send CV

我想問幾時send cv最好？
利申: 外國絲打，今年grad

絲打讀咩

我讀medical science

你返黎香港前3,4個禮拜乜都夠喇
呢行成日請人，太早sd又無得in 除非你見到間好想做既廠

係rn 一年經驗到 冇medical人脈
入唔入到行？

Big bang theory 個女主角Penny 做medical sales 做到有錢過佢老公( 大學professor), 真唔真？

係咪好似套劇咁， 要flirt 下醫生， 摸下醫生手仔，

同埋係咪放工同醫生唔可以有私人聯繫？

係 Device 長做真係好好多
不過唔好揀d乜柒心臟起搏器果d 人工就高既 但無命享囉

想問下工時長唔長？係咪都係朝9晚5
平時冇野sell個陣有咩做？

點解冇命享?

點解？

cardi chur到仆街囉
由其有幾間大既: metroxxx , St jxxx ,biotxxxx. 夜晚開會又有 做野又有
隨時on call

利申:聽返黎 唔好盡信 但fg入做得掂可以好好pay

有冇人賣顯微鏡果D

做呢行係咪一定要大學學歷

……問咗好多次 都冇人答每年加幾多人工同升職

我都想知

fg人工幾多又冇實際數字 成日話好pay

好似話到數有18-20k

本身準備答你，不過睇返上兩頁已經有人提及過
想做Med Rep記得要溫書做啲準備去見醫生

利申：短時間做過med rep之後唔想做sales，轉咗做同行其他野，加油

都冇……

Quote:
有rn牌會唔會有着數？
驚做多幾年會悶 捱唔到一世
但到時廿到尾先入行係咪太遲？

RN做幾年人工已經高過一個到數既medical sales唔少

係 RN做幾年40k
到數sales 廿尾至3X k 左右
睇你點睇
RN 辛苦在又捱更
Sales 就比較自由輕鬆

除非升上去marketing/management
否則好難過50k
(大sales十幾年經驗 到數有4x k)

RN做幾年有40k咁多?

幫您呑埋落肚又點話

係咪所有science都得？
Food testing science得唔得

有無巴絲可以答下我
我二月中開始都keep住sd cv
但都係得一間headhunt in過
點解會咁架
定係而家唔岩時間要再近grad既時間先send?
(6月頭grad)

呢類公司出得廣告都係等人用
多數in完好快叫你返工
6月先grad唔洗而家send啦
見你短時間唔得梗係唔會理你

why not
sales姐

最近想轉MED SALES, 想問下有邊間介紹?
係唔係做大廠會好D?

利申GRAD 左2年, BSC

其實咁多間藥廠 邊間藥廠好
有冇師兄姐分享下 chur唔chur
易唔易到數

今日有個headhut野黎比我話收到我apply即場phone in
今朝六點訓佢九點幾十點打黎個腦都未轉到
係咁比佢串答得差又唔識答

我想問下佢假設老細比左個clinet base比我我第一時間應該做咩應該點答
我答左話即刻做對呢個客人做research了解佢係咩人
跟著就屌我唔岩呢份工

你都係訓多陣先再po啦

岩岩fresh grad比親戚拉咗去幫手做headhunt，主要做東南亞，medical devices，上個月傾掂咗三張單，三張夾埋都有30萬

巴打教下路應該點答

我會睇sales trend/分ABC Class

佢話應該第一時間記低入落電話
仲問我有乜好
我都答唔到d乜

咁簡單都答唔到 睇黎真係唔多岩做

咁應該點講？
分享下
我準備係唔多夠咁聽電話

我覺得依樣野冇一個好死既答案
入電話固然重要，但你之前都要分析/問其他同事/睇數據先了解都邊啲係重要既客戶而邊啲唔係
再入落電話

真係講到咁荀
我FG total package 都冇32k

interview應該點答佢d behavioral question先易動hr

係醫院捕人果D好多都怕怕羞羞咁

有咩護士鞋好著？ 除左dr kong

例如？

有無Medtronic撚

咁係咪即係when happiness comes 果條友
係咪每日都要追quota

知唔知trainee 人工幾多

以前成日被人叫我做呢行 話我好適合
不過推咗

有無巴打係做賣drug既sales
會行醫院藥房果種
可以講下平日既工作係做咩？
洗唔洗好似狗仔隊追星咁 追住個醫生

做醫院咪要，clinic就唔洗

整體黎計 hea定chur?

申利 依家做緊dental equipment
諗緊轉唔去做medical device, 掂下anaesthesia system, ventilator, AED個d咁
我自己覺得dental太luxury and commercial，成日就係諗點樣水個patient做d貴treatment，d technology又唔update，香港好多device都未進入digital世界，有部分醫生又唔會keep updating and learning
感覺medical device 呢種life matter issue應該會有多d input，product cycle應該快d，而且會追得到科技發展
依家做左一年，dental ct, treatment unit, handpiece都算handle到，d 經驗應該多多少少都apply到d，起碼有d野吹下，不過technician 呢d工好似冇得點發圍，又好似浪費左個學位
有冇巴打一齊研究下，比下意見

我見有啲底薪得13000
做唔做得過?

睇你做咩廠 同拎咩product
齋行醫院就點都辛苦過clinic , 醫院好實質要做乜我唔識答你，自己未行過
Clinic就普遍黎講，到數咪去hea囉
但醫院經驗會值錢好多，咁當然都要睇你係咪真係係醫院team做到野

都要睇埋commission架 間間公司玩法唔同
成個package咁睇，仲有無其他資料先

Freshgrad咪做得過

有冇人in過medicom

做出名既大公司好過啦
正常trainee 13k-17k 都有

讀咩科可以做？

Science or BME or related degree

想問如果做medical device做咩brand會易撈啲？

我fg 宜家搵到份distributor
成個package 萬六 做唔做好
定繼續搵大廠 但大廠又好少有application

睇長遠d，福利好唔好，有冇得升職，有冇野學，係咪接受到做既野等等

想問bba畢業會唔會請
有間叫我去in sales
同埋呢行係咪多數老屎忽多？

間野賣咩產品

我都想做幾年clinical試下做medical sales
但唔知前途好唔好 同埋到中年會唔會比人炒咁就仆街 會做唔返clinical
利申nursing year4 考到 trauma science諗住讀埋master先出黎做野
我知道三十歲捱唔到輪夜姦 而家身體已經好差

間野好細間 升職就應該冇可能
但distributor公司就一定學到野嘅 仲會好辛苦添應該
其實我想搵廠 但係jobsdb到好似冇見過有post咁制
P記有post 又唔請FG
宜家諗緊再搵下定點好

其實呢行長期要人 應該唔會俾人炒
就算你唔做sale都可以做marketing application嗰啲post

會唔會被人炒其實好難講
Biotech公司係有機會被好top既大公司收購 到時內部調整就一定有
不過唔好擔心咁多 想入行咪試左先
不過有d大公司都幾chur

無得升既話 你都唔會想留啦

不過我原本就打算做一兩年就跳
跳得多係咪唔好

我咪係bba
佢叫得你in就有機會請你
睇你個人

Try 左冇壞

推返上嚟睇下有冇行家

賣藥好似好搵啲但好似好難

celgene大家點睇

有無人最近搵緊工？

係咪通常in完bu head就完架啦?